## 1.Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

У програмуванні функції потрібні для того, щоб використовувати один код будь-яку кількість разів, тим самим зменшити 
кількість коду та не повторюватись.

## 2.Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

За допомогою аргументів ми можемо передати всередину фінкції вхідні дані або будь-яку інформацію.

## 3.Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

Для повернення значення використовується оператор return. Він може бути викликаний необмежену кількість разів всередині 
функції.
Оператор return може знаходитись в будь-якому місці функції. Як тільки компіляція доходить до нього - 
функція завершується і значення передається назад у місце, звідки функція була викликана.
